Deadpool:十年精心策劃 打造「兩集」電影宇宙

到底負責宣傳班友仲有幾多貨賣

同100毛一個套路

又抽綠燈俠

又有綠燈俠

請問無睇過1 睇2有無影響

少少啦，主要笑位反而考觀眾平時多唔多睇marvel或者其他戲

打你老母造

正確啲講
係考美式 Pop culture

熟美式 Pop culture班人一定睇得好過癮
btw 負責宣傳班人抵讚

點打造？用槌仔打？

係呀雷神果把